[突發] 824和你塞取消咗 發起人想集中返觀塘戰線

我搵唔到原谷，可能解散咗，曾經喺個谷嘅巴打可以幫手double FC

Source:反送中 文宣谷

之前嘅行動post都del咗
入新谷睇似想改期

搵到原channel

八月飛霜發起嘅兩個post都del咗

有冇人知咩事

佢提起左個方向

共產黨威脅佢

但威脅到所有人咩

帶頭盔
證明政府好驚我地搞機場

機場一定會搞，日期問題啫
比較擔心八月飛霜巴打有冇事

個位巴打潛水啦
依加冇大台人人都可以搞

見佢地開咗新谷 一定會再搞嘅

照舊824

辛苦曬個位巴打 等其他人接力

政府唔答應五大訴求就連埋9月2日做Combo攻擊

推

想問下咁而家係地下搞？

好在我set咗突發而家推唔到
恢復返 聽朝7am-11am

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳